

export const Kuis2Soal = {
    totalQuestions: 10,
    perQuestionScore: 10,
    questions: [
      {
        question: 'Usaha adalah ukuran dari…',
        choices: ['A. Energi', 'B. Kecepatan', 'C. Massa', 'D. Jarak','E. Waktu'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. Energi',
      },
      
      {
        question: 'Balok bermassa 2 kg didorong dengan gaya 2 N sehingga berpindah sejauh 2 m. Usaha yang telah dilakukan untuk memindahkan balok sebesar . . .',
        choices: ['A. 2 J', 'B. 4 J', 'C. 6 J', 'D. 8 J','E. 10 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. 4 J',
      },

      {
        question:'Benda bermassa 500 gr didorong oleh gaya 16 N dengan sudut 60o sehingga berpindah sejauh 2,5 m.Usaha yang dilakukan oleh gaya 16 N adalah . . .',
        choices: ['A. 16 J', 'B. 20 J', 'C. 32 J', 'D. 40 J', 'E. 48 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. 20 J',
      },

      {
        question: 'Benda bermassa 500 gr didorong oleh gaya 16 N dengan sudut 60o sehingga berpindah sejauh 2,5 m.Usaha yang dilakukan oleh gaya berat benda tersebut adalah . . .',
        choices: ['A. 0', 'B. 1,00 J', 'C. 1,25 J', 'D. 2,00 J', 'E. 2,50 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 0',
      },

      {
        question: 'Benda bermassa 10 kg bergerak diatas permukaan yang datar dan licin tanpa geya gesek, jika benda di dorong dengan gaya100 N yang membentuk sudut 60° terhadap arah horisontal. Besar usaha jika perpindahan benda sejauh 5 m adalah … .',
        choices: ['A. 100 J', 'B. 150 J', 'C. 200 J', 'D. 250 J', 'E. 500 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'D. 250 J',
      },

      {
        question: 'yang dilakukan oleh suatu gaya terhadap benda sama dengan nol apabila arah gaya dengan perpindahan benda membentuk sudut sebesar … .',
        choices: ['A. 0°', 'B. 45°', 'C. 60°', 'D. 90°','E. 180°'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'D. 90°',
      },

      {
        question: 'Suatu benda dengan energi kinetik tertentu dihentikan dalam jarak yang sama oleh dua gaya yang berbeda. Gaya yang mana yang melakukan usaha lebih besar untuk menghentikan benda tersebut?',
        choices: ['A. Gaya pertama', 'B. Gaya kedua', 'C. Gaya ketiga', 'D. Kedua gaya tersebut melakukan usaha yang sama','E. Tidak dapat ditentukan hanya dengan informasi yang diberikan'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. Gaya pertama',
      },

      {
        question: 'Usaha yang dilakukan oleh gaya gesekan adalah…',
        choices: ['A. Positif', 'B. Negatif', 'C. Nol', 'D. Bergantung pada kecepatan benda','E. Bergantung pada massa benda'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. Negatif',
      },

      {
        question: 'Sebuah katrol mengangkat beban dengan gaya sebesar 100 N melalui jarak 5 meter. Usaha yang dilakukan oleh gaya tersebut adalah…',
        choices: ['A. 500 J', 'B. 50 J', 'C. 100 J', 'D. 20 J','E. 5 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 500 J',
      },

      {
        question: 'Benda dengan massa 2 kg diangkat ke atas dengan gaya 10 N sejauh 3 meter. Usaha yang dilakukan pada benda tersebut adalah…',
        choices: ['A. 6 J', 'B. 20 J', 'C. 30 J', 'D. 60 J','E. 90 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'C. 30 J',
      },
    ],
  }